Модель Н.\-Е. Ижикевича 2008

\section*{Описание}

Прототип для построения высокопроизводительных платформ, расчитывающих динамику нейроглиальных сетей. Сборка и запуск

{\ttfamily make}

{\ttfamily mpirun -\/np 5 ./main}

{\ttfamily ./view-\/spikes.py} 